/* No comment provided by engineer. */
" " = " ";

/* CrowdNode */
" Privacy Policy " = "隐私政策";

/* CrowdNode */
" Terms of Use " = "使用条款";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ has accepted your contact request" = "%@通过了您的朋友申请";

/* Username has sent you a contact request */
"%@ has sent you a contact request" = "%@向您发送了朋友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access Face ID" = "%@ 不被允许访问脸部识别";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access the camera" = "%@不被允许访问照相机";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access Touch ID" = "%@ 不被允许访问指纹识别";

/* Credits */
"%@ ~ %lu contacts / %lu profile updates" = "%1$@ ~ %2$lu contacts / %3$lu profile updates";

/* Voting */
"%ld duplicates" = "%ld 重复项";

/* Voting */
"%ld requests" = "%ld 申请";

/* 10/20 Characters */
"%ld/%ld Characters" = "%1$ld/%2$ld 个字符";

/* No comment provided by engineer. */
"(1/3) Processing Payment" = "(1/3) 正在处理付款";

/* No comment provided by engineer. */
"(1/3) Unable to process payment" = "(1/3) 无法处理付款";

/* No comment provided by engineer. */
"(2/3) Creating Dash Identity" = "(2/3) 正在创建Dash身份";

/* No comment provided by engineer. */
"(2/3) Unable to create Dash Identity" = "(2/3) 无法创建Dash身份";

/* No comment provided by engineer. */
"(3/3) Can't register username" = "(3/3) 无法注册用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"(3/3) Registering Username" = "(3/3) 正在注册用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"1 hour" = "1 小时";

/* Explore Dash: Filters */
"1 mile" = "1 英里";

/* Shorten version of minute */
"1 min" = "1 分钟";

/* Explore Dash: Filters */
"2 km" = "2 公里";

/* Explore Dash: Filters */
"20 miles" = "20 英里";

/* No comment provided by engineer. */
"24 hours" = "24 小时";

/* Explore Dash: Filters */
"32 km" = "32 公里";

/* Explore Dash: Filters */
"5 miles" = "5 英里";

/* Shorten version of minutes */
"5 min" = "5 分钟";

/* Explore Dash: Filters */
"50 miles" = "50 英里";

/* Explore Dash: Filters */
"8 km" = "8 公里";

/* Explore Dash: Filters */
"80 km" = "80 公里";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word" = "\"%@\"不是一个助记词";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word. Would you like to try to recover the correct word that should be in its place?" = "\"%@\" 不是一个助记词. 您是否想尝试找回正确的单词?";

/* No comment provided by engineer. */
"\ntry again in %@" = "\n还可尝试 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"A device passcode is needed to safeguard your wallet. Go to settings and turn passcode on to continue." = "您需要一个密码来保护您的钱包. 请转到设置并打开密码再继续.";

/* CrowdNode */
"A Masternode needs 1000 Dash as collateral and each Masternode is currently rewarded approximately %@ per year." = "一个主节点需要 1000 Dash作为抵押, 每个主节点目前每年获得大约%@的奖励.";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"About me" = "关于我";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "同意";

/* CrowdNode */
"Accept Terms Of Use" = "接受使用条款";

/* CrowdNode */
"Accepting terms of use…" = "接受使用条款...";

/* No comment provided by engineer. */
"Accepts DASH directly" = "直接接受DASH";

/* CrowdNode */
"Account Recovery" = "账号恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Activity" = "活动";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "添加";

/* Add <username> as your contact... */
"Add %@ as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History" = "添加%@到您的通讯录, 直接使用用户名付款并保留相互交易记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a New Contact" = "添加新朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Add your Friends & Family" = "添加您的朋友和家人";

/* Usernames */
"Add your friends & family" = "添加您的朋友 & 家人";

/* No comment provided by engineer. */
"Address" = "地址";

/* CoinJoin */
"Advanced" = "进阶";

/* CoinJoin */
"Advanced privacy level requires a reliable internet connection" = "Advanced privacy level requires a reliable internet connection";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Security" = "高级安全";

/* Coinbase */
"Advanced users who have a very high level of technical expertise can determine your transaction history" = "具有高水平技术专长的进阶用户可以决定您的交易历史记录";

/* Usernames */
"After the voting ends we will notify you about its results" = "当投票结束后我们将向您通知结果";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree" = "同意";

/* TimeSkew */
"ahead" = "ahead";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "所有";

/* No comment provided by engineer. */
"All payments will be considered as an Expense and all incoming transactions will be Income. The owner of this wallet is responsible for making any cost basis adjustments in their chosen tax reporting system." = "所有付款将被视为支出, 所有汇入都将标为收入. 此钱包的所有者对其在所选报税系统做出的任何成本基础调整负责.";

/* CrowdNode */
"All transfers to and from CrowdNode from this device will be performed with the below Dash address from this device." = "从此设备与CrowdNode之间的所有来往交易都会使用此设备下方的Dash地址.";

/* ZenLedger */
"Allow" = "允许";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow camera access in Settings" = "在设置中允许访问照相机";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Face ID access in Settings" = "在设置中允许访问脸部识别";

/* ZenLedger */
"Allow sending all transactions from Dash Wallet to Zenledger?" = "允许将所有交易从 Dash 钱包发送到 Zenledger?";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Touch ID access in Settings" = "在设置中允许访问指纹识别";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Amount in Dash" = "Dash 金额";

/* No comment provided by engineer. */
"Amount received" = "收到的金额";

/* No comment provided by engineer. */
"Amount Sent" = "发送数额";

/* No comment provided by engineer. */
"An intuitive and familiar experience across all your devices" = "所有设备上的直观熟悉体验";

/* CrowdNode */
"and" = "和";

/* CoinJoin */
"Any funds that have been mixed will be combined with your un mixed funds" = "任何已混币的资金将会与您未混币的资金相加";

/* Usernames */
"Any username that has a number 2-9, is more than 20 characters or that has a hyphen will be automatically approved" = "Any username that has a number 2-9, is more than 20 characters or that has a hyphen will be automatically approved";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Apple Pay" = "Apple Pay";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting a payment to" = "应用程序 %@ 正在申请付款给";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting an address so it can pay you.  Would you like to authorize this?" = "应用程序 %@ 正在申请一个地址用来发送交易给您. 您是否同意?";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ would like to receive your Master Public Key.  This can be used to keep track of your wallet, this can not be used to move your Dash." = "应用程序 %@ 想要获取您的公钥. 它可以被用作查看您的钱包记录, 但无法用来移动您钱包中的Dash.";

/* Voting */
"Approve" = "Approve";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order     */
"Are you sure you want to cancel this order?" = "您确定要取消此订单吗?";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order */
"Are you sure you want to cancel this transaction?" = "您确定要取消此交易吗?";

/* CoinJoin */
"Are you sure you want to change the privacy level?" = "您确定要改变隐私级别吗?";

/* CoinJoin */
"Are you sure you want to stop mixing?" = "您确定要停止混币吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure?" = "您确定吗?";

/* Voting */
"As a masternode owner you can vote to approve requested usernames before users will be able to create it." = "作为主节点用户, 您可以在用户能够创建用户名之前投票通过申请的用户名.";

/* CrowdNode */
"As most people do not have exactly 1000 Dash at hand, Crowdnode has made a service where, by pooling deposits from members, they can achieve the benefits of owning a Masternode." = "由于大多数人手中没有 1000个 Dash, CrowdNode提供了一项服务, 他们通过汇集成员的存款来帮助成员获得主节点的收益.";

/* No comment provided by engineer. */
"ATM search works better with Location Services turned on." = "开启位置服务能获得更好的ATM搜索效果";

/* No comment provided by engineer. */
"ATMs" = "自动提款机";

/* No comment provided by engineer. */
"Authentication is unvailable" = "身份验证不可用";

/* Location Service Status */
"Authorized" = "已授权";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Logout" = "自动退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Autohide Balance" = "自动隐藏余额";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Backup" = "备份";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup Passphrase" = "备份密码";

/* A noun. Used as a title. */
"Backup Wallet" = "备份钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup your passphrase to create a CrowdNode account" = "备份您的密码以创建CrowdNode账户";

/* Back up wallet */
"Backup your recovery phrase" = "备份您的助记词";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad recovery phrase" = "错误的助记词";

/* Send Screen: to address */
"Balance" = "余额";

/* CrowdNode */
"Balance On CrowdNode" = "CrowdNode 的余额";

/* CrowdNode */
"Balance: " = "余额:";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Bank Account" = "银行账户";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Bank Wire" = "电汇";

/* CrowdNode */
"Become part of a Dash Masternode with CrowdNode" = "通过CrowdNode成为Dash主节点的一部分";

/* TimeSkew */
"behind" = "behind";

/* No comment provided by engineer. */
"Beta" = "Beta";

/* Validation rule: Between 3 and 24 characters */
"Between %ld and %ld characters" = "在 %1$ld 和 %2$ld 个字符之间";

/* Usernames */
"Between 3 and 23 characters" = "Between 3 and 23 characters";

/* Coinbase Entry Point */
"Between Dash Wallet and Coinbase" = "在 Dash钱包与 Coinbase之间";

/* Dash Service Overview */
"Between Dash Wallet and your Coinbase account" = "在Dash钱包和您的Coinbase账户之间";

/* Voting */
"Block" = "Block";

/* No comment provided by engineer. */
"block #%d of %d" = "%2$d中#%1$d的区块";

/* No comment provided by engineer. */
"Block #%d of %d" = "%2$d中#%1$d的区块";

/* Buy
   buy */
"Buy" = "购买";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Buy & Sell" = "购买 & 出售";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy & Sell Dash" = "买 & 卖 Dash";

/* Buy a Gift Card */
"Buy a Gift Card" = "购买礼品卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy a gift card with Dash." = "使用Dash购买礼品卡.";

/* Dash Service Overview */
"Buy and convert Dash with another crypto" = "购买并以其他加密货币兑换Dash";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy credits" = "Buy credits";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Dash" = "购买Dash";

/* Dash Service Overview */
"Buy Dash with fiat" = "通过法币购买Dash";

/* Dash Portal */
"Buy Dash · No account needed" = "购买Dash · 无需账户";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy gift cards with your Dash" = "使用Dash购买礼品卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy gift cards with your Dash for the exact amount of your purchase." = "使用Dash购买与您购物金额相等的礼品卡.";

/* Buy/Sell */
"Buy/Sell" = "购买/出售";

/* Voting */
"By tapping the \"Vote for All\" button, you will automatically vote for all of the filtered usernames (%ld) that were submitted first" = "通过点击“投给所有”按钮, 您将自动为所有最先提交的过滤用户名 (%ld) 投票";

/* No comment provided by engineer. */
"By wiping this device you will no longer have access to funds on this device. This should only be done if you no longer have access to your passphrase and have also forgotten your PIN code." = "通过清除此设备, 您将无法在此设备上使用您的资金. 只有当您无法访问密码并忘记PIN时才应当这样做.";

/* Call */
"Call" = "呼叫";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* Voting */
"Cancel Approval" = "取消通过";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel Request" = "取消申请";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order */
"Canceling this transaction does not cancel the trade order. You will receive DASH on your Coinbase account shortly." = "取消此交易无法撤销这笔交易订单. 您的Coinbase账户不久会将收到Dash.";

/* A verb. Action button title for an alert 'Change payment amount?' */
"Change" = "更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Change payment amount?" = "更改付款数额?";

/* No comment provided by engineer. */
"Change PIN" = "更改PIN";

/* CoinJoin */
"Change to Advanced" = "改变到进阶";

/* CoinJoin */
"Change to Intermediate" = "改变到常规";

/* TimeSkew */
"Check date & time settings" = "Check date & time settings";

/* No comment provided by engineer. */
"Check your connection" = "检查您的连接";

/* Choose your Dash username */
"Choose your" = "选择您的";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Your Username" = "选择您的用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Claimed" = "已认领";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear trusted node?" = "清除可信节点?";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* CrowdNode */
"Close and notify when it’s done" = "完成后关闭并发送通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Close App" = "关闭App";

/* Dash Portal */
"Coinbase" = "Coinbase";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Coinbase 2FA code" = "Coinbase 2次验证码";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Coinbase Fee" = "Coinbase 费用";

/* CoinJoin */
"CoinJoin" = "CoinJoin";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Mixing" = "CoinJoin Mixing";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "确认";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"Confirm (%d%@)" = "确认 (%1$d%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm PIN" = "确认PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirming" = "确认中";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect with third party exchanges" = "与第三方交易所连接";

/* ZenLedger */
"Connect your crypto wallets to the ZenLedger platform. Learn more and get started with your Dash Wallet transactions." = "将您的加密数字货币钱包连接至 ZenLedger 平台. 了解更多信息并开始使用您的 Dash 钱包进行交易.";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Connected" = "已连接";

/* CrowdNode */
"Connected Dash address" = "连接的 Dash地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Connected peers: %d" = "已连接节点: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to payment server" = "正在连接支付服务器";

/* Coinbase
   Coinbase Two Factor Auth */
"Contact Coinbase Support" = "联系 Coinbase客服";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Request Pending" = "朋友申请等待中";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Requests" = "朋友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Support" = "联系支持";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts" = "通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue Anyway" = "Continue Anyway";

/* Coinbase Entry Point */
"Convert Crypto" = "兑换加密货币";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied" = "已复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Invitation Link" = "复制邀请链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Logs" = "复制日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy text" = "Copy text";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright © 2023 Dash Core" = "版权所有 © 2023 Dash Core";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not automatically recover missing or incorrect words" = "无法自动恢复缺失或错误单词";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not connect to the Dash network, please check that you are connected to the internet." = "无法连接到Dash网络，请检查您是否已连接到了互联网。";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not find exchange rate." = "汇率未找到.";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't make payment" = "无法付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't sweep balance" = "无法清除余额";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't transmit payment to Dash network" = "无法将交易发送到Dash网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new Invitation" = "创建新的邀请";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new invitation" = "创建新的邀请";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a New Wallet" = "创建新钱包";

/* Usernames */
"Create a username" = "创建一个用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a username, add your friends." = "创建用户名, 添加您的好友.";

/* CrowdNode */
"Create Account" = "创建账户";

/* CrowdNode */
"Create an online CrowdNode account" = "创建一个线上CrowdNode账户";

/* No comment provided by engineer. */
"Create invitation" = "创建邀请";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Create Online Account" = "创建线上账户";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Username" = "创建用户名";

/* Usernames */
"Create your username" = "Create your username";

/* No comment provided by engineer. */
"Create your Username, find friends & family with their usernames and add them to your contacts" = "创建您的用户名, 搜索朋友和家人的用户名并添加到您的通讯录中";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Credit Card" = "信用卡";

/* CrowdNode */
"CrowdNode benefits" = "CrowdNode 的福利";

/* CrowdNode Portal */
"CrowdNode Support" = "CrowdNode帮助";

/* CrowdNode */
"CrowdNode uses this address as your account ID. You will lose access to your funds within this wallet and your CrowdNode account if you lose the passphrase associated to this address." = "CrowdNode使用此地址作为您的账户ID. 若您丢失了与此地址关联的密码, 您将无法访问此钱包和您CrowdNode账户中的资金.";

/* CrowdNode */
"CrowdNode withdrawal limits" = "CrowdNode 提款限额";

/* No comment provided by engineer. */
"CrowdNode · Account" = "CrowdNode · Account";

/* CrowdNode Portal */
"CrowdNode ➝ DashWallet" = "CrowdNode ➝ Dash钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"CSV Export" = "导出CSV文件";

/* Crowdnode */
"Current APY = %@" = "目前的年利率 = %@";

/* CrowdNode */
"Current APY is %@" = "目前的年利率是%@";

/* Explore Dash: Filters */
"Current location" = "当前位置";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Current Location Settings" = "当前位置设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Current user: %@" = "当前用户: %@";

/* Explore Dash: Filters */
"Dash" = "Dash";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash address" = "达世币地址";

/* CrowdNode */
"Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device " = "此设备上Dash钱包中为您的CrowdNode账户指定Dash地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash balance" = "Dash balance";

/* Coinbase Entry Point */
"Dash balance on Coinbase" = "Coinbase上的Dash余额";

/* Uphold Entry Point */
"Dash balance on Uphold" = "Uphold 上的Dash余额";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash payments can't be less than %@" = "Dash付款不能小于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash username" = "Dash用户名";

/* Buy Dash */
"Dash Wallet on this device" = "此设备的 Dash钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"DashPay Invitation" = "DashPay邀请";

/* No comment provided by engineer. */
"DashPay Upgrade Fee" = "DashPay升级费用";

/* CrowdNode Portal */
"DashWallet ➝ CrowdNode" = "Dash钱包 ➝ CrowdNode";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "日期";

/* Voting */
"Date: New to old" = "日期: 从新到旧";

/* Voting */
"Date: Old to new" = "日期: 从旧到新";

/* No comment provided by engineer. */
"Default currency, shortcuts, about…" = "默认货币, 快捷方式, 关于...";

/* Location Service Status */
"Denied" = "拒绝";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Deposit" = "存款";

/* CrowdNode Portal */
"Deposit %@ to start earning" = "存入 %@ 来开始赚取收益";

/* CrowdNode */
"Deposit at least %@ Dash on your Dash Wallet to complete a withdrawal" = "向您Dash钱包存储至少%@ Dash以完成提币";

/* CrowdNode Portal */
"Deposit at least %@ to start earning" = "存入至少 %@ 来开始赚取收益";

/* CrowdNode */
"Deposit sent" = "存款已发送";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your Dash)." = "该设备的安全性受到威胁\n任何'越狱'的应用程序都可以访问任何其他应用程序的钥匙链数据(并窃取您的Dash).";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your Dash). Wipe this wallet immediately and restore on a secure device." = "该设备的安全性受到威胁\n任何'越狱'的应用程序都可以访问任何其他应用程序的钥匙链数据(并窃取您的Dash). 请立即清除该钱包并在安全设备上将其恢复.";

/* Direction */
"Direction" = "方向";

/* Coinbase Entry Point */
"Disconnect Coinbase Account" = "取消 Coinbase账户的关联";

/* Uphold Entry Point */
"Disconnect Uphold Account" = "断开 Uphold 账户";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Disconnected" = "连接断开";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "Dismiss";

/* No comment provided by engineer. */
"Display Name" = "显示名称";

/* Explore Dash: Filters */
"Distance" = "距离";

/* No comment provided by engineer. */
"Do not take a screenshot" = "请勿截屏";

/* Usernames */
"Do you really want to cancel the username request?" = "您真的想要取消用户名申请?";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* ex., Download peer: 127.0.0.1:9999 */
"Download peer: %@" = "下载节点: %@";

/* CrowdNode */
"Due to CrowdNode’s terms of service users can withdraw no more than:" = "由于 CrowdNode的服务条款, 用户的提款额不能超过:";

/* Geoblock */
"Due to regulatory constraints, we need to verify that you are not in the UK.  We only check your location when you enter the Coinbase features." = "由于法律限制, 我们需要验证您不在英国. 我们只会在您使用 Coinbase 功能时验证您的位置.";

/* Geoblock */
"Due to regulatory constraints, you cannot use the Coinbase features while you are in the UK" = "由于法律限制, 当您身在英国时无法使用Coinbase功能";

/* CrowdNode */
"e.g. johndoe@mail.com" = "例 johndoe@mail.com";

/* No comment provided by engineer. */
"Each invitation will be funded with this amount so that the receiver can quickly create their username on the Dash Network" = "每个邀请都将获得该金额的资助, 以便收款人可以在Dash网络上快速创建他们的用户名";

/* (List of notifications happened) Earlier (some time ago) */
"Earlier" = "先前的";

/* No comment provided by engineer. */
"Easily stake Dash and earn passive income with a few simple clicks." = "只需点击几下, 即可轻松质押Dash并赚取被动收益.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Profile" = "编辑个人资料";

/* Invitation tag placeholder */
"eg: Dad" = "例: 爸吧";

/* Input username textfield placeholder */
"eg: johndoe" = "例: johndoe";

/* CrowdNode */
"Email" = "邮箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Face ID" = "启用脸部识别";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Receive Notifications" = "启用接收通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Touch ID" = "启用指纹识别";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter" = "进入";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Enter Coinbase 2FA code" = "输入 Coinbase 2次验证码";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter PIN" = "输入PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Recovery Phrase" = "输入助记词";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your 2FA code below" = "下方输入您的2次验证码";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your Gravatar Email ID" = "输入您的Gravatar邮箱 ID";

/* Voting */
"Enter your voting key" = "输入您的投票私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error updating your profile" = "更新您个人资料时出错";

/* CoinJoin */
"Error ·" = "Error ·";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Expense" = "支出";

/* No comment provided by engineer. */
"Explore" = "探索";

/* No comment provided by engineer. */
"Explore Dash" = "探索Dash";

/* ZenLedger */
"Export all transactions" = "导出所有交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Export CSV" = "Export CSV";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended Public Keys" = "扩展公钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Face ID limit" = "脸部识别限制";

/* Coinbase */
"Failed to start auth session" = "无法启动身份验证会话";

/* Buy Sell Portal */
"Failed to sync" = "同步失败";

/* Explore Dash */
"Failed to sync on" = "同步失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed wallet update" = "钱包升级失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee" = "手续费";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee is greater than balance" = "手续费大于余额";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee will be deducted from requested amount." = "手续费将从申请数额中扣除.";

/* Coinbase/Fee info */
"Fees in crypto purchases" = "购买加密货币的费用";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching Image" = "获取图像";

/* Explore Dash */
"Fetching Info" = "正在获取信息";

/* Balance */
"Fetching rates…" = "获取汇率...";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Fiat Account" = "法币账户";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "过滤";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter Transactions" = "过滤交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Filtered by" = "筛选条件";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Filtered by:" = "筛选条件:";

/* Explore Dash */
"Filters" = "过滤器";

/* No comment provided by engineer. */
"Find a merchant." = "查找商户.";

/* No comment provided by engineer. */
"Find a user on the Dash Network" = "在Dash网络上查找用户";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants that accept DASH" = "查找接受 DASH 支付的商家";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants that accept Dash, where to buy it and how to earn income with it." = "寻找接受 Dash 的商家, 可以在哪里购买以及如何通过它获得收益.";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants who accept Dash as payment." = "查找接受Dash支付方式的商户.";

/* No comment provided by engineer. */
"Find where to buy or sell DASH and other cryptocurrencies for cash." = "查找在哪里购买或出售Dash和其他加密货币以换取现金.";

/* CrowdNode */
"First deposit should be more than %@" = "首次存款应超过 %@";

/* CrowdNode */
"First minimum deposit" = "首次最低存款";

/* Coinbase */
"For your security, you have been signed out." = "为了保障您的账户安全, 您已被登出.";

/* No comment provided by engineer. */
"Forget about long crypto addresses, create the username, find friends and add them to your contacts" = "Forget about long crypto addresses, create the username, find friends and add them to your contacts";

/* No comment provided by engineer. */
"Forgot PIN?" = "忘记PIN?";

/* No comment provided by engineer. */
"Found missing word:\n%@" = "找到缺失的单词:\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Found missing words:\n%@" = "找到缺失的单词:\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Found potential missing words:\n%@" = "发现潜在的缺失词:\n%@";

/* from CrowdNode */
"from CrowdNode" = "来自CrowdNode";

/* from Dash Wallet */
"from Dash Wallet" = "来自Dash钱包";

/* Uphold Entry Point */
"From Uphold to Dash Wallet" = "从 Uphold 转到您的Dash钱包";

/* Dash Service Overview */
"From Uphold to your Dash Wallet" = "从Uphold到您的Dash钱包";

/* Coinbase */
"from your Coinbase account" = "从您的 Coinbase 账户";

/* CoinJoin */
"Fully mixed" = "Fully mixed";

/* CrowdNode */
"Gain rewards from deposits in Dash Masternodes with as little as 0.5 Dash." = "仅需 0.5 Dash的存款即可从Dash主节点中获得奖励.";

/* No comment provided by engineer. */
"Generate extended public keys?" = "生成扩展公钥?";

/* No comment provided by engineer. */
"Generating CSV Report" = "正在生成 CSV 报告";

/* Coinbase/Convert Crypto */
"Get Quote" = "获得报价";

/* CrowdNode */
"Get Rewards Instantly" = "立即获得奖励";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Started" = "开始使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Test Dash" = "获得 Test Dash";

/* No comment provided by engineer. */
"Get your Username" = "获取您的用户名";

/* CrowdNode */
"Getting started with CrowdNode" = "开始使用CrowdNode";

/* Explore Dash: Filters */
"Gift Card" = "礼品卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to CrowdNode website" = "访问CrowdNode网站";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to Website" = "进入网站";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Google Pay" = "Google Pay";

/* No comment provided by engineer. */
"Grant GPS permissions so we can show you locations near you." = "授予 GPS权限, 以便我们能向您显示您附近的位置.";

/* Username has requested to be your friend */
"has requested to be your friend" = "已申请成为您的朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Have complete control and customize your wallet based on your needs" = "完全控制并根据需求定制您的钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"header #%d of %d" = "头部 %2$d分之#%1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Help us improve your experience" = "帮助我们改善您的体验";

/* CrowdNode */
"Here is a Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device" = "这是在此设备上的 Dash钱包中为您的 CrowdNode账户指定的 Dash地址";

/* adjective, security level */
"High" = "高";

/* Voting */
"High to low" = "从高到低";

/* No comment provided by engineer. */
"History" = "历史";

/* CrowdNode */
"How CrowdNode staking works" = "CrowdNode 质押的运作原理";

/* No comment provided by engineer. */
"How do I get Test Dash?" = "我如何获得 Test Dash?";

/* CrowdNode */
"How to confirm your API Dash address" = "如何确认您的API Dash地址";

/* No comment provided by engineer. */
"How to Use a Gift Card" = "如何使用礼品卡";

/* No comment provided by engineer. */
"HPMN Operator Keys" = "Evolution 节点 ID 私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"I Accept" = "我同意";

/* No comment provided by engineer. */
"I accept" = "I accept";

/* No comment provided by engineer. */
"I accept that I will lose my coins if I no longer possess the recovery phrase" = "我同意如果我丢失助记词, 我会丢失我的Dash";

/* CrowdNode */
"I agree to CrowdNode" = "我同意 CrowdNode";

/* Voting */
"I have approved" = "我已通过的";

/* Voting */
"I have not approved" = "我已否决的";

/* No comment provided by engineer. */
"I wrote it down" = "我已将它写下来";

/* Voting */
"Identity" = "身份";

/* Usernames */
"If enough of the network feels that a username is inappropriate, they can block it" = "If enough of the network feels that a username is inappropriate, they can block it";

/* Usernames */
"If somebody else requests the same username as you, we will let the network decide whom to give this username" = "如果其他人像您一样也申请了相同的用户名, 我们将让网络决定谁能够得到它.";

/* Geoblock */
"If you choose to grant permissions at a later time and you are not in the UK, you can use Coinbase" = "如果您选择之后授予权限并且您不在英国, 您可以使用Coinbase";

/* CrowdNode */
"If you ever lose your passphrase, you can verify yourself by other means to regain access to your CrowdNode funds." = "如果您丢失了密码, 您可以通过其他方式验证自己以重新获得对您CrowdNode资金的访问权限.";

/* No comment provided by engineer. */
"If you lose your passphrase for this wallet and lose this device or uninstall Dash Wallet, you will lose access to your funds on CrowdNode and the funds within this wallet." = "如果您丢失此钱包的密码并丢失此设备或卸载Dash钱包, 您将无法访问CrowdNode上和此钱包中的资金.";

/* No comment provided by engineer. */
"If you still would like to wipe it please input: \"%@\"" = "如果您仍想清空钱包, 请输入: \"%@\"";

/* Usernames */
"If you tap “Cancel Request”, you will still have a chance to request another username without paying again" = "如果您点击 “取消申请”, 您仍然可以再申请另一个用户名无需再次付款";

/* No comment provided by engineer. */
"If you would like to save manually reclassified types for transactions you should export a CSV transaction file." = "如果您想要保存手动重新分类的交易, 您应当导出 CSV 交易文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"Image uploaded can be viewed publicly by anyone." = "上传的图片可以被所有人查看.";

/* No comment provided by engineer. */
"Image URL can't be longer than %ld characters." = "图片 URL 不能超过 %ld 个字符.";

/* No comment provided by engineer. */
"Images Privacy Policy" = "图片隐私政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Immediately" = "立即";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Import Private Key" = "导入私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Import private key, Export CSV…" = "导入私钥, 导出 CSV...";

/* Coinbase/Fee info */
"In addition to the displayed Coinbase fee, we include a spread in the price. When using Advanced Trade, no spread is included because you are interacting directly with the order book.\n\nCryptocurrency markets are volatile, and this allows us to temporarily lock in a price for trade execution." = "除了显示的 Coinbase费用外, 我们还包括价格差. 当使用高级交易时将不包括差价, 因为您正在直接与订单簿直接交互.\n\n加密货币市场变化无常, 这使我们能够暂时锁定交易执行的价格.";

/* CrowdNode */
"In case of larger withdrawals CrowdNode will pay withdrawals within two weeks. This is due to their security protocols and will most often be handled much faster." = "在提款额度较大的情况下, CrowdNode将在两周内支付该提款. 这是由于它们的安全协议, 并且通常处理得比这个时间要快.";

/* Usernames */
"In case you lose your passphrase you will lose your right to your requested username." = "如果您丢失了您的密码, 您将会失去您申请用户名的权力.";

/* CrowdNode Portal */
"In process…" = "正在进行...";

/* No comment provided by engineer. */
"Income" = "收入";

/* CrowdNode */
"Information about your online account" = "有关您线上账户的信息";

/* Buy Sell Portal */
"Initializing" = "正在初始化";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds" = "资金不足";

/* Send screen */
"Insufficient mixed funds. Wait for CoinJoin mixing to finish or disable this feature in the settings to complete this transaction." = "Insufficient mixed funds. Wait for CoinJoin mixing to finish or disable this feature in the settings to complete this transaction.";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient Wallet Balance" = "钱包余额不足";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Interac" = "交互";

/* CoinJoin */
"Intermediate" = "常规";

/* CoinJoin */
"Intermediate privacy level requires a reliable internet connection" = "Intermediate privacy level requires a reliable internet connection";

/* Transaction within the wallet, transfer of own funds */
"Internal Transfer" = "内部转账";

/* No comment provided by engineer. */
"Internally moved to" = "内部移动至";

/* CrowdNode */
"Introducing Staking" = "介绍质押";

/* Invalid transaction */
"Invalid" = "无效";

/* Balance */
"Invalid amount" = "无效数额";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Dash address" = "无效的Dash地址";

/* CrowdNode Online */
"Invalid Email" = "无效的电子邮箱";

/* Invalid Amount Input */
"Invalid Input" = "无效输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Inviation" = "无效的邀请";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Payment Request" = "无效的付款申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid QR Code" = "无效二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation" = "邀请";

/* Invitation #3 */
"Invitation %ld" = "邀请 %ld";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation already claimed" = "邀请已被认领";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation Created Successfully" = "成功创建邀请";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation Fee" = "邀请费用";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation used by" = "邀请已用于";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitations History" = "邀请记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite" = "邀请";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite Someone to join the Dash Network" = "邀请他人加入Dash网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your family, find your friends by searching their usernames" = "邀请您的家人, 通过搜索用户名找到您的朋友";

/* Usernames */
"Invite your family, find your friends by searching their usernames." = "邀请您的家人, 通过搜索用户名找到您的朋友.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends & family" = "邀请您的朋友和家人";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends and family to join the Dash Network." = "邀请您的朋友和家人加入Dash网络.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends and family to the Dash Network" = "邀请您的朋友和家人加入Dash网络";

/* No comment provided by engineer. */
"iOS Dash Wallet: %@ Reported issue" = "iOS Dash Wallet: %@ Reported issue";

/* CrowdNode */
"It can take a minute for your balance to be updated." = "您的余额可能需要一分钟后才能被更新.";

/* CrowdNode */
"It can take a minute for your funds to arrive." = "您的资金可能需要一分钟后才能到账.";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"It could be the code from the SMS on your phone. If not, enter the code from the authentication app." = "它可能是您手机短信中的验证码. 如果没有, 请输入身份验证应用程序中的验证码.";

/* Coinbase */
"It could take up to 10 minutes to transfer Dash from Coinbase to Dash Wallet on this device" = "将 Dash从 Coinbase转账到此设备的 Dash钱包最多可能需要10分钟.";

/* CoinJoin */
"It is recommended to be on a Wi-Fi network to avoid losing any funds" = "It is recommended to be on a Wi-Fi network to avoid losing any funds";

/* Coinbase */
"It would be very difficult for advanced users with any level of technical expertise to determine your transaction history" = "具有任何水平技术专长的进阶用户都很难决定您的交易历史记录";

/* No comment provided by engineer. */
"It would seem like you are attempting to restore your wallet a using a 12 word recovery phrase, however you have only entered 10 words, would you like to automatically recover missing words? This might take around an hour. We recommend plugging in your device." = "似乎您正在尝试使用12个单词的助记词来恢复您的钱包, 但是您只输入了10个单词, 是否想要自动找回缺失的单词? 过程可能需要一个小时左右. 我们建议您插入设备.";

/* No comment provided by engineer. */
"It would seem like you are attempting to restore your wallet a using a 12 word recovery phrase, however you have only entered 11 words, would you like to automatically recover the missing word?" = "似乎您正在尝试使用12个单词的助记词来恢复您的钱包, 但是您只输入了11个单词, 是否想要自动找回缺失的单词?";

/* No comment provided by engineer. */
"Join DashPay" = "加入 DashPay";

/* No comment provided by engineer. */
"Join Evolution" = "加入进化之旅";

/* No comment provided by engineer. */
"Join Now" = "立刻加入";

/* CrowdNode */
"Joining the pool" = "加入资金池";

/* Usernames */
"Keep your passphrase safe" = "保证您的密码安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Key Id" = "密钥 Id";

/* No comment provided by engineer. */
"Keypair" = "密钥对";

/* Explore Dash */
"Last device sync" = "最后一次设备同步";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Last known balance" = "最后已知余额";

/* Explore Dash */
"Last server update" = "最后一次服务器更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More" = "了解更多";

/* Info Screen */
"Learn More..." = "了解更多...";

/* CrowdNode */
"Leaving the pool" = "离开资金池";

/* No comment provided by engineer. */
"Let me know when it’s done" = "完成后通知我";

/* No comment provided by engineer. */
"Let your friends and family to join Dash" = "让您的朋友和家人加入Dash网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Let your friends and family to join the Dash Network. Invite them to the world of social banking." = "让您的朋友和家人加入Dash网络. 邀请他们进入社交银行的世界.";

/* Usernames */
"Letter, numbers and hyphens only" = "Letter, numbers and hyphens only";

/* Validation rule */
"Letters, numbers and hyphens only" = "仅限字母, 数字和连字符";

/* No comment provided by engineer. */
"Let’s Get Started" = "让我们开始吧";

/* Voting */
"Link" = "链接";

/* Dash Service Overview */
"Link Coinbase Account" = "关联Coinbase账户";

/* CrowdNode */
"Link Existing Account" = "连接现有账户";

/* CrowdNode */
"Link Existing CrowdNode Account" = "连接现有的CrowdNode账户";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Uphold Account" = "关联Uphold账号";

/* Dash Service Overview */
"Link Uphold account" = "关联Uphold账户";

/* Buy Sell Portal */
"Link your account" = "关联您的账户";

/* Dash Service Overview */
"Link your Coinbase account" = "关联您的Coinbase账户";

/* Dash Service Overview */
"Link your Uphold account" = "关联您的Uphold账户";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Local Currency" = "本地货币";

/* No comment provided by engineer. */
"Local requested amount: %@" = "本地申请数额: %@";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Location" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已锁定";

/* CrowdNode WebView */
"Log in to CrowdNode" = "登录到CrowdNode";

/* No comment provided by engineer. */
"Log out from Uphold" = "从Uphold退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Login with Face ID" = "以脸部识别登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Login with Touch ID" = "以指纹识别登入";

/* a verb, Logout Immediately */
"Logout" = "退出";

/* Logout after 5 min */
"Logout after" = "退出后";

/* Leftover balance warning */
"Looks like you are emptying your Dash Wallet" = "看起来您正在清空Dash钱包";

/* adjective, security level */
"Low" = "低";

/* Voting */
"Low to high" = "低到高";

/* No comment provided by engineer. */
"Mainnet" = "Mainnet";

/* Usernames */
"Make a post with the text above on a well known social media or messaging platform to verify that you are the original owner of the requested username and paste the link bellow" = "Make a post with the text above on a well known social media or messaging platform to verify that you are the original owner of the requested username and paste the link bellow";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage GPS Permission" = "管理 GPS 权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Trusted Node" = "管理可信节点";

/* Map */
"Map" = "地图";

/* Voting */
"Masternode IP address" = "主节点 IP 地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Keys" = "主节点密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"masternode list #%d of %d" = "主节点列表 #%2$d 分之  %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Registration" = "主节点注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Revocation" = "主节点撤销";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Update" = "主节点升级";

/* Voting */
"Masternode Voting Key" = "主节点投票密钥";

/* Contracted variant of 'Maximum' word */
"Max" = "最大";

/* Usernames */
"Maximum 75 characters" = "最大 75 个字符";

/* No comment provided by engineer. */
"Maybe later" = "以后再说";

/* adjective, security level */
"Medium" = "中等";

/* CrowdNode */
"Members are free to leave the pool and can most often leave immediately." = "会员可以自由离开资金池, 并且通常可以立刻离开.";

/* No comment provided by engineer. */
"Merchant search works better with Location Services turned on." = "开启位置服务能获得更好的商户搜索效果.";

/* CoinJoin */
"Mix coins" = "Mix coins";

/* CoinJoin */
"Mix your Dash Coins" = "Mix your Dash Coins";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixed balance" = "Mixed balance";

/* CoinJoin */
"Mixing" = "Mixing";

/* CoinJoin */
"Mixing is only possible with the app open" = "Mixing is only possible with the app open";

/* CoinJoin */
"Mixing Paused ·" = "Mixing Paused ·";

/* CoinJoin */
"Mixing your Dash coins will make your transactions more private" = "通过混合您的Dash将使您的交易更具隐私性";

/* CoinJoin */
"Mixing ·" = "Mixing ·";

/* No comment provided by engineer. */
"More" = "更多";

/* No comment provided by engineer. */
"More Control" = "更多控制";

/* No comment provided by engineer. */
"More Suggestions" = "更多建议";

/* No comment provided by engineer. */
"Move and Zoom your photo to find the perfect fit" = "移动并缩放您的照片以找到最适合的效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved from" = "移动于";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved to Address" = "移动至地址";

/* CoinJoin */
"Multiple hours" = "多小时";

/* Validation rule */
"Must start and end with a letter or number" = "首尾必须是字母或数字";

/* No comment provided by engineer. */
"My Contacts" = "我的通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* Nearby */
"Nearby" = "附近的";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Need help? " = "需要帮助吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Network" = "网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Network fee" = "网络手续费";

/* Network Unavailable */
"Network Unavailable" = "网络不可用";

/* (List of) New (notifications) */
"New" = "新的";

/* CrowdNode */
"New CrowdNode Account" = "新的CrowdNode账户";

/* Voting */
"New to old" = "新到旧";

/* Coinbase */
"Newly received Dash will be automatically mixed when the wallet is opened" = "当钱包打开时新接收的 Dash 将自动被混币";

/* No comment provided by engineer. */
"NFC device" = "NFC设备";

/* No comment provided by engineer. */
"NFC device didn't transmit a valid Dash address" = "NFC设备未发送有效的Dash地址";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "不是";

/* Coinbase */
"No active user" = "没有活跃用户";

/* Coinbase */
"No cash account found" = "没有找到现金账户";

/* Coinbase/Buy Dash */
"No payment methods" = "没有支付方式";

/* Coinbase/Buy Dash */
"No payment methods found" = "没有找到支付方式";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"No Results Found" = "未找到结果";

/* No comment provided by engineer. */
"Node IP" = "节点 IP";

/* adjective, security level */
"None" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a Dash QR code" = "不是一个Dash二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a Dash URL" = "不是一个Dash链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a valid Dash address" = "不是一个有效Dash地址";

/* Usernames */
"Not a valid URL" = "不是一个有效链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Not all of the stores accept DASH directly, but you can buy a gift card with your Dash." = "并非所有商店都直接接受Dash支付, 但您可以使用Dash购买礼品卡.";

/* Fiat amount */
"Not available" = "不可用";

/* Location Service Status */
"Not Determined" = "尚未确定";

/* CoinJoin */
"Not started" = "Not started";

/* No comment provided by engineer. */
"Not yet used" = "尚未使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications" = "通知";

/* Coinbase */
"oAuth failed" = "认证失败";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* Voting */
"Old to new" = "旧到新";

/* Once <username> accepts your request... */
"Once %@ accepts your request you can Pay Directly to Username" = "一旦 %@ 通过了您的朋友申请, 您就可以使用用户名直接付款";

/* Online */
"Online" = "线上";

/* CrowdNode Portal */
"Online Account" = "线上账户";

/* Online Merchant */
"Online Merchant" = "在线商户";

/* Voting */
"Only duplicates" = "仅重复项";

/* No comment provided by engineer. */
"Only requests with links" = "仅以链接申请";

/* Voting */
"Only with links" = "仅以链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Operator Keys" = "运营者私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"or" = "或";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"Order Preview" = "订单预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Owner Address" = "所有者地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Owner Keys" = "所有者私钥";

/* Usernames */
"Past link here" = "Past link here";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste your image URL" = "粘贴您的图片链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay" = "支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay and get paid instantly with easy to use payment flows" = "易用的付款流程即时支付和接收交易";

/* emphasized text in: Add <username> as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History */
"Pay Directly to Username" = "直接付款给用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay to usernames. No more alphanumeric addresses" = "以用户名支付. 无需使用字母数字地址";

/* Usernames */
"Pay to usernames. No more alphanumeric addresses." = "以用户名支付. 无需使用字母数字地址.";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Pay with" = "使用...来支付";

/* Pay with Dash */
"Pay with Dash" = "用Dash支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay with Ease" = "轻松付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay with the DASH Wallet." = "使用Dash钱包付款.";

/* 1 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying" = "付款中";

/* 2 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying." = "付款中.";

/* 3 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying.." = "付款中..";

/* 4 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying..." = "付款中...";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Payment method" = "付款方式";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Payment Type" = "付款类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Payments made directly to addresses won’t be retained in activity." = "直接向地址支付的款项不会保留在活动中.";

/* CrowdNode */
"Payout Options" = "支付选项";

/* Coinbase/Payment Methods */
"PayPal" = "PayPal";

/* No comment provided by engineer. */
"Pending" = "等待中";

/* CrowdNode */
"per 24 hours" = "每24小时";

/* CrowdNode */
"per hour" = "每小时";

/* CrowdNode */
"per transaction" = "每笔交易";

/* Usernames */
"Personalise profile" = "个性化的个人资料";

/* No comment provided by engineer. */
"Personalize" = "个性化";

/* No comment provided by engineer. */
"PIN is always required to make a payment" = "付款时始终需要输入PIN";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Please add a payment method on Coinbase" = "请在Coinbase上添加一种支付方式";

/* Network Unavailable */
"Please check your network connection" = "请检查您的网络连接";

/* Uphold */
"Please contact Uphold to update your proof of address." = "请联系Uphold来更新您的地址证明.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid gravatar email ID." = "请输入有效的gravatar邮箱 ID.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid image URL." = "请输入有效的图片链接.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter PIN to upgrade wallet" = "请输入PIN码以升级钱包";

/* Uphold */
"Please go to your Uphold account to answer some questions about yourself." = "请前往您的Uphold账户回答几个关于您的问题.";

/* Uphold */
"Please go to your Uphold account to verify your identity." = "请前往您的Uphold账户来验证您的身份.";

/* CrowdNode */
"Please note that the email is not saved by the Dash Wallet and is only sent to CrowdNode" = "请注意, Dash钱包不保存电子邮件, 仅发送至 CrowdNode";

/* Usernames */
"Please note that the username can NOT be changed once it is registered." = "Please note that the username can NOT be changed once it is registered.";

/* Usernames */
"Please note that you will not be able to change it in future" = "Please note that you will not be able to change it in future";

/* Leftover balance warning */
"Please note, you will not be able to withdraw your funds from CowdNode to this wallet until you increase your balance to %@ Dash." = "请注意, 您需要增加余额至 %@ Dash才能够从CrowdNode账户中提币到此钱包.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please place your phone near NFC device." = "请将您的手机靠近NFC设备.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please tap on the words from your recovery phrase in the right order" = "请以正确顺序输入您的助记词";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try again" = "请重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try scanning again" = "请尝试重新扫描";

/* Usernames */
"Please vote to approve my requested Dash username - %@" = "请投票通过我所申请的 Dash 用户名 - %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Please Wait" = "请稍等";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait" = "请稍等";

/* CrowdNode */
"Please wait before initiating the next withdrawal" = "请稍等片刻再开始下次提现";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait until the wallet is fully synced before exporting your transaction history" = "请等钱包完全同步后再导出您的交易记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Please write it down" = "请将其写下来";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview Invitation" = "预览链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Previously used at: " = "此前使用的:";

/* Stale rates */
"Prices are at least 30 minutes old. Fiat values may be incorrect." = "价格至少有30分钟的延迟. 法币显示价值或许错误.";

/* Stale rates */
"Prices have fluctuated more than 50% since the last update." = "价格据上次更新已经有超过50%的波动.";

/* Stale rates */
"Prices weren't retrieved. Fiat values may be incorrect." = "价格未被检索到. 法币价值或许错误.";

/* CrowdNode */
"Primary Dash address" = "主要Dash地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Private / Public Keys (base64)" = "私钥 / 公钥 (base64)";

/* No comment provided by engineer. */
"Private key" = "私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing" = "处理中";

/* CrowdNode Portal */
"Protect your savings" = "保护您的存款";

/* Usernames */
"Prove your identity" = "证明您的身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Provider Address" = "供应商地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Public key" = "公钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Public key (legacy)" = "公钥 (继承)";

/* No comment provided by engineer. */
"Public URL" = "公共链接";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Purchase" = "购买";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Receive" = "快速接收";

/* Voting */
"Quick Voting" = "快速投票";

/* No comment provided by engineer. */
"Quorums validated: %d/%d" = "经仲裁链验证: %1$d/%2$d";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Radius" = "半径";

/* ex., Rate 1 US $ = 0.000009 Dash */
"Rate: %@ = %@" = "比率: %1$@ = %2$@";

/* CrowdNode */
"Read Withdrawal Policy" = "阅读提款政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive" = "接收";

/* Coinbase Entry Point */
"Receive directly into Coinbase" = "直接在Coinbase上收款";

/* Coinbase Entry Point */
"Receive directly into Dash Wallet" = "直接在Dash钱包上收款";

/* CrowdNode */
"Receive your share of rewards daily." = "每天接收属于您份额的奖励.";

/* Received transaction */
"Received" = "已接收";

/* No comment provided by engineer. */
"Received %@ (%@)" = "已接收 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Received at" = "接收于";

/* No comment provided by engineer. */
"Received from" = "接收于";

/* CrowdNode */
"Receiving rewards" = "领取奖励";

/* No comment provided by engineer. */
"Recover" = "恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Recover Wallet" = "恢复钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovering..." = "正在恢复...";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery Phrase" = "助记词";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase doesn't match" = "助记词不匹配";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase must have 12, 15, 18, 21 or 24 words" = "助记词必须包括 12, 15, 18, 21 或24个词";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem your gift card online within seconds or at the cashier." = "在线上或收银台几秒内兑换您的礼品卡.";

/* Button title, Register (username) */
"Register" = "注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Register?" = "注册?";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered from" = "注册于";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered Masternode" = "已注册主节点";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Report an Issue" = "报告问题";

/* Voting */
"Request details" = "申请的细节";

/* Voting */
"Request your username" = "申请您的用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested username was not approved" = "所申请的用户名未被批准";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested · Voting: %@" = "已申请的 · 投票: %@";

/* An action */
"Rescan" = "重新扫描";

/* No comment provided by engineer. */
"Rescan Blockchain" = "重新扫描区块链";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* Explore Dash: Filters */
"Reset Filters" = "重置过滤器";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset to Default" = "重置为默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Wallet" = "重置钱包";

/* Location Service Status */
"Restricted" = "受限的";

/* emphasized text in: Add <username> as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History */
"Retain Mutual Transaction History" = "保留相互交易记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Review & Rate the app" = "对app进行评论和评分";

/* Voting */
"Review the posting below to verify the ownership of this username" = "查看下方内容来验证此用户名的所有权";

/* No comment provided by engineer. */
"Reward" = "奖励";

/* No comment provided by engineer. */
"Rewards" = "奖励";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes" = "保存更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan" = "扫描";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Private Key" = "扫描私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR" = "扫描二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR Code" = "扫描二维码";

/* (Send by) Scanning QR code */
"Scan QR code" = "扫描二维码";

/* A title of the quick receive screen */
"Scan this to Pay" = "扫描此处付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan to Send" = "扫描发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshot detected. New recovery phrase:" = "检测到屏幕截图. 新的助记词:";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshots are visible to other apps and devices. Generate a new recovery phrase and keep it secret." = "屏幕截图可以被其他程序或者设备获得. 请生成一个新的助记词并妥善保管.";

/* Voting */
"Search by username" = "以用户名搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a contact" = "搜索朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a contact request" = "搜索朋友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a User on the Dash Network" = "在Dash网络上搜索用户";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a username" = "搜索用户名";

/* Search results for \"John Doe\" */
"Search results for \"" = "搜索结果为 \"";

/* No comment provided by engineer. */
"Searching for username %@ on the Dash Network" = "正在Dash网络上搜索用户名 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Secure Your Wallet" = "保护您的钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Security" = "安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Security Level" = "安全级别";

/* No comment provided by engineer. */
"See on Uphold" = "查看Uphold";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "选择";

/* Coinbase */
"Select a coin" = "选择一个币种";

/* Buy Sell Dash */
"Select a service" = "选择服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Select from Gallery" = "从图库中选择";

/* CoinJoin */
"Select mixing level" = "选择混币级别";

/* Coinbase */
"Select the coin" = "选择币种";

/* Sell */
"Sell" = "出售";

/* Buy Dash */
"Sell Dash" = "出售Dash";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ (%@) from this private key into your wallet? The Dash network will receive a fee of %@ (%@)." = "从这个私钥发送%1$@ (%2$@) 到您的钱包? Dash网络将收到 %3$@ (%4$@) 的费用.";

/* CrowdNode Confirm */
"Send %@ from your primary Dash address that you currently use for your CrowdNode account" = "从您当前用于CrowdNode账户的Dash主地址发送%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Send again" = "重新发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Contact Request" = "发送朋友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Invitation" = "发送邀请";

/* Coinbase
   CrowdNode */
"Send Report" = "发送报告";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to" = "发送至";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to a Contact" = "发送给一个联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to contact" = "发送给联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to copied address or QR code" = "发送到复制的地址或二维码";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Send with NFC" = "以NFC发送";

/* 1 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending" = "正在发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending Contact Request" = "发送好友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending to" = "正在发送至";

/* CrowdNode */
"Sending to CrowdNode account" = "发送到CrowdNode账户";

/* CrowdNode */
"Sending to Dash Wallet on this device" = "发送到此设备上的Dash钱包";

/* Buy Dash */
"Sending to:" = "正在发送至:";

/* 2 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending." = "正在发送.";

/* 3 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending.." = "正在发送..";

/* 4 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending..." = "正在发送...";

/* Sent transaction */
"Sent" = "已发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent from" = "来自";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent to" = "发送至";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a trusted node" = "设置可信节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Set PIN" = "设置PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Your PIN" = "设置您的密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Setup Wallet" = "设置钱包";

/* CrowdNode */
"Share" = "分享";

/* Receive screen */
"Share address" = "分享地址";

/* Enter Address Screen */
"Show content in the clipboard" = "显示剪切板中的内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Masternode Keys" = "显示主节点密钥";

/* CrowdNode */
"Show QR" = "显示二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recovery Phrase" = "显示助记词";

/* CrowdNode */
"Sign the message" = "签名信息";

/* CrowdNode */
"Sign up error" = "注册时发生错误";

/* CrowdNode */
"Sign up to CrowdNode" = "注册CrowdNode";

/* CrowdNode Portal */
"Sign up to finish setting up account" = "注册以完成账户设置";

/* ZenLedger */
"Simplify your crypto taxes" = "简化您的加密数字货币税务";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "跳过";

/* Usernames */
"Some usernames can be blocked" = "Some usernames can be blocked";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong" = "发生了一些问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by" = "排序方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Contacts" = "排序联系人";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by distance" = "以距离排序";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by name" = "以名称排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Specify Amount" = "指定数额";

/* No comment provided by engineer. */
"Spending Confirmation" = "支出确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Staking" = "质押";

/* CoinJoin */
"Start Mixing" = "开始混币";

/* Step 1 */
"Step %ld" = "步骤 %ld";

/* CoinJoin */
"Stop Mixing" = "停止混币";

/* No comment provided by engineer. */
"Swept!" = "已清除!";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Switch to Mainnet" = "切换到主网";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Switch to Testnet" = "切换到测试网";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Failed" = "同步失败";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Sync Now" = "立刻同步";

/* CrowdNode Portal */
"Synced with current Dash Wallet" = "已与当前Dash钱包同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing" = "正在同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing Balance" = "正在同步余额";

/* Explore Dash */
"Syncing..." = "正在同步...";

/* Balance */
"Syncing…" = "同步中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Tag for your reference" = "标记仅供参考";

/* No comment provided by engineer. */
"Take a Photo from Camera" = "从相机拍照";

/* Enter Address Screen */
"Tap the address from the clipboard to paste it" = "点击剪切板中的地址进行粘贴";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to hide balance" = "点击隐藏余额";

/* No comment provided by engineer. */
"Tax Category" = "税务种类";

/* No comment provided by engineer. */
"Test Dash doesn’t have any value in the real world but you can send and receive it with other DashPay Alpha users." = "Test Dash没有任何实际价值, 但您可以与其他 DashPay 测试用户进行收发.";

/* No comment provided by engineer. */
"Test Dash is free and can be obtained from what is called a faucet.\nCopy an address from the Receive screen of your wallet and click on the button bellow to get your Dash." = "Test Dash 是免费的, 可以通过阀门来获得.\n从您钱包的接收页面复制一个地址并点击下方按钮来获得您的 Dash.";

/* No comment provided by engineer. */
"Testnet" = "Testnet";

/* No comment provided by engineer. */
"The chain is syncing…" = "区块链正在同步...";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"The code is incorrect. Please check and try again!" = "验证码不正确. 请检查并重试!";

/* Usernames */
"The Dash network has to vote to approve some usernames before they are created" = "The Dash network has to vote to approve some usernames before they are created";

/* CrowdNode */
"The Dash Network is driven by a number of Masternodes which are an essential part of facilitating payments." = "Dash 网络由众多主节点驱动, 这是令支付更便捷的重要组成部分.";

/* Usernames */
"The Dash network will vote on this username. We will notify you of the results on March 14, 2024." = "The Dash network will vote on this username. We will notify you of the results on March 14, 2024.";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"The Dash was successfully deposited to your Coinbase account. But there was a problem transfering it to Dash Wallet on this device." = "Dash已成功存入您的 Coinbase账户. 但是把 Dash转账到此设备上的 Dash钱包时出错.";

/* Don't translate 'Imgur' */
"The image you select will be uploaded to Imgur anonymously." = "您选择的图片将匿名上传到 Imgur.";

/* Usernames */
"The link you send will be visible only to the network owners" = "The link you send will be visible only to the network owners";

/* Coinbase */
"The minimum amount you can send is %@" = "您可以发送的最小额度是%@";

/* No comment provided by engineer. */
"them (Fetching Info)" = "他们 (获取信息)";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no new notifications" = "没有新的通知";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no transactions to display" = "没有可显示交易";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no users that match with the name %@" = "没有与名称 %@ 匹配的用户";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no users that match with the name %@ in your contacts" = "您的朋友中没有与名称 %@ 匹配的用户";

/* ZenLedger */
"There was an error when exporting your transaction history to ZenLedger" = "当向 ZenLedger 导出您的交易历史时产生了一个错误";

/* Coinbase */
"There was an error while obtaining new address" = "在获取新地址时出现了一个错误";

/* Coinbase */
"There was an error, please try again later" = "出现了一个错误, 请稍后再试";

/* No comment provided by engineer. */
"This app is open source:" = "此app是开源的:";

/* This ATM is located in the */
"This ATM is located in the" = "该自动贩卖机位于";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"This extra step shows it’s really you trying to make a transaction." = "此额外步骤用来证明真的是您在尝试进行交易.";

/* No comment provided by engineer. */
"This PIN will be required to unlock your app every time when you use it." = "每次使用时都需要输入PIN以解锁您的app.";

/* CrowdNode Confirm */
"This QR already contains the payment request for %@" = "此二维码已包含 %@的付款申请";

/* CrowdNode */
"This represents the current Annual Percentage Yield of a full Masternode less the 15% CrowdNode fee. It is not a guaranteed rate of return and may go up or down based on the size of the CrowdNode pools and the Dash price." = "这代表完整主节点当前年度百分比收益减去15%的CrowdNode费用. 这不是保证回报率, 可能会根据CrowdNode资金池的大小和Dash价格而上下浮动.";

/* Usernames */
"This username is already created by someone else" = "This username is already created by someone else";

/* Usernames */
"This username is blocked by the Dash Network" = "This username is blocked by the Dash Network";

/* No comment provided by engineer. */
"This wallet is not empty or sync has not finished, you may not wipe it without the recovery phrase" = "此钱包并不是空的或同步尚未完成, 如果没有助记词, 请不要清空钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"This will move all coins from that wallet to your wallet on this device." = "这会从另一钱包中将所有币移动到本设备的钱包中.";

/* Send Screen: to address */
"to" = "到";

/* Coinbase */
"to Dash Wallet on this device" = "到此设备的Dash钱包";

/* CoinJoin */
"To help prevent other people from seeing who you make payments to, it is recommended to mix your balance before you create your username." = "To help prevent other people from seeing who you make payments to, it is recommended to mix your balance before you create your username.";

/* CrowdNode */
"To start staking, create an account on CrowdNode or connect to an existing one." = "开始质押前, 需要创建一个CrowdNode账户或连接到现有账户.";

/* CrowdNode */
"to the Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device" = "在此设备上的Dash钱包上为您CrowdNode账户指定的Dash地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "Today";

/* No comment provided by engineer. */
"Tools" = "工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Top-up your credits to continue making changes to your profile and adding contacts" = "Top-up your credits to continue making changes to your profile and adding contacts";

/* Dash Portal */
"Topper" = "Topper";

/* No comment provided by engineer. */
"Total" = "总计";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch ID limit" = "触控ID限制";

/* CrowdNode */
"Transaction History" = "交易记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction id" = "交易 id";

/* A verb, button title. */
"Transfer" = "转移";

/* Coinbase
   Coinbase Entry Point
   Dash Service Overview */
"Transfer Dash" = "转账 Dash";

/* CrowdNode */
"Transfer Error" = "转账发生错误";

/* Coinbase */
"Transfer Failed" = "转账失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer from Uphold" = "从Uphold转移";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer In" = "转入";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer Out" = "转出";

/* Coinbase */
"Transfer successful" = "转账成功";

/* An action */
"Try again" = "再试一次";

/* Alert title */
"Turn device passcode on" = "打开设备密码";

/* CoinJoin */
"Turned off" = "Turned off";

/* Coinbase */
"Turning this feature on will result a higher battery usage" = "打开这项功能将导致更高的电池使用率";

/* Coinbase */
"Two factor auth required" = "需要二次验证";

/* Voting */
"Type" = "类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to accept contact request" = "无法接受好友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to connect" = "无法连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch contact details" = "无法获取联系人详细资料";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch image. Please enter a valid image URL or check your connection." = "无法获取图片. 请输入有效的图片链接或检查您的连接.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch your Gravatar. Please enter a valid gravatar email ID." = "无法获取您的Gravatar. 请输入有效的Gravatar邮箱 ID.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to get new QR code" = "未能获得新的QR码";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to provide suggestions" = "无法提供建议";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to send contact request" = "无法发送好友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to upload your picture. Please try again." = "无法上传您的图片. 请再试一次.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* Coinbase */
"Unknown Balance" = "未知余额";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported or corrupted document" = "不支持或损坏的文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported URL" = "不支持的链接";

/* CoinJoin */
"up to 30 minutes" = "最多30分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"Update your profile and start adding contacts" = "更新您的个人信息并开始添加联系人";

/* ex., Updated: 27.12, 8:30 */
"Updated: %@" = "已更新: %@";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "更新价格";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating Profile on Dash Network" = "在Dash网络更新个人资料";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "升级";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to Evolution" = "升级到Evolution";

/* No comment provided by engineer. */
"Uphold" = "Uphold";

/* Uphold */
"Uphold error" = "Uphold错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload Error" = "上传错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload your picture, personalize your identity" = "上传您的照片, 个性化您的身份信息";

/* Usernames */
"Upload your picture, personalize your identity." = "上传您的照片, 个性化您的身份信息.";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading your picture to the network" = "正在上传您的图片到网络";

/* Explore Dash/Filters */
"Use gift card" = "使用礼品卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Used" = "已使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Used at: " = "使用在:";

/* No comment provided by engineer. */
"User (Fetching Info)" = "用户 (获取信息)";

/* Voting */
"Username" = "用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Username already found" = "已找到的用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Username available" = "用户名可用";

/* Usernames */
"Username is available" = "Username is available";

/* No comment provided by engineer. */
"Username taken" = "用户名已被使用";

/* Voting */
"Username voting" = "用户名投票";

/* Usernames */
"Username was successfully requested" = "用户名已被成功申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Users that matches %@ who are currently not in your contacts" = "与%@匹配且当前不在您的通讯录中";

/* CrowdNode Portal */
"Validating address…" = "正在确认地址...";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating username failed" = "验证用户名失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating username…" = "正在验证用户名...";

/* CrowdNode Portal */
"Verification Required" = "需要验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Verified Successfully" = "验证成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Verify" = "验证";

/* CrowdNode */
"Verify your API Dash address" = "验证您的API Dash地址";

/* Usernames */
"Verify your identity" = "验证您的身份";

/* Usernames */
"Verify your identity to enhance your chances of getting your requested username" = "验证您的身份来增加您获得所申请用户名的机会";

/* adjective, security level */
"Very High" = "非常高";

/* CrowdNode */
"Very small amounts of Dash will be sent to and from CrowdNode to verify that you are the owner of this wallet address." = "将会向CrowdNode发送非常少的Dash用以验证您是该钱包地址的所有者.";

/* No comment provided by engineer. */
"View All" = "查看全部";

/* View all locations */
"View all locations" = "查看所有位置";

/* No comment provided by engineer. */
"View in Block Explorer" = "在浏览器中查看";

/* No comment provided by engineer. */
"View passphrase, backup wallet…" = "查看密码, 备份钱包...";

/* No comment provided by engineer. */
"View Recovery Phrase" = "查看助记词";

/* Voting */
"Vote for All" = "投给所有";

/* Voting */
"Vote only on duplicates" = "只对重复项投票";

/* Voting */
"Vote to Approve" = "投票通过";

/* Voting */
"Votes:" = "投数:";

/* Voting */
"Votes: High to low" = "投票: 从高到低";

/* Voting */
"Votes: Low to high" = "投票: 从低到高";

/* No comment provided by engineer. */
"Voting Address" = "投票者地址";

/* Usernames */
"Voting is only required in some cases" = "Voting is only required in some cases";

/* No comment provided by engineer. */
"Voting Keys" = "投票者密钥";

/* Voting */
"Voting:" = "投票:";

/* ZenLedger */
"Wait until the chain is fully synced, so we can review your transaction history." = "等待区块链完全同步, 我们便可以回顾您的交易历史.";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait until the chain is fully synced, so we can review your transaction history. Visit CrowdNode website to log in or sign up." = "等待区块链完全同步后, 我们才能查看您的交易记录. 访问CrowdNode网站登录或注册.";

/* Send screen */
"Wait until wallet is synced to complete the transaction" = "等待钱包同步以完成此交易";

/* Enter Address Screen */
"Wallet Address" = "钱包地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet disabled" = "钱包被禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "警告";

/* CrowdNode */
"We couldn’t create your CrowdNode account." = "我们无法创建您的CrowdNode账户.";

/* CrowdNode */
"We couldn’t make a deposit to your CrowdNode account." = "我们无法向您的CrowdNode账户存款.";

/* CrowdNode */
"We couldn’t withdraw from your CrowdNode account." = "我们无法从您的CrowdNode提款.";

/* No comment provided by engineer. */
"We have 2 types of merchants" = "我们有2种类型的商户";

/* No comment provided by engineer. */
"We have detected that Dash Wallet crashed during migration. Rescanning the blockchain will solve this issue or you may try again. Rescanning should preferably be performed on wifi and will take up to half an hour. Your funds will be available once the sync process is complete." = "我们检测到Dash钱包在转移过程中崩溃了. 重新扫描区块链将解决此问题, 或者您可以再试一次. 重新扫描最好在wifi环境下, 并需要半小时左右. 当同步完成后, 您的资金便可使用.";

/* No comment provided by engineer. */
"We Upgraded" = "我们升级了";

/* CrowdNode */
"We will automatically detect this transaction and transfer the same amount to your CrowdNode account. After that you will be able to make deposits and withdrawals in Dash Wallet on this device." = "我们将自动检测到此交易并将相同的额度转移到您的CrowdNode账户. 之后, 您将能够在此设备上的Dash钱包中进行存款和提款.";

/* Website */
"Website" = "网站";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome" = "欢迎";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to DashPay" = "欢迎来到 DashPay";

/* Usernames */
"What is username voting?" = "什么是用户名投票?";

/* No comment provided by engineer. */
"When the transaction is confirmed, the other wallet will be worthless and should not be re-used for safety reasons." = "当交易被确认后, 另一个钱包将会分文不值, 并且出于安全原因不应当再被使用.";

/* CoinJoin */
"When you close the app or lock the screen, the mixing process stops. It will resume when you reopen the app." = "When you close the app or lock the screen, the mixing process stops. It will resume when you reopen the app.";

/* No comment provided by engineer. */
"Where to Spend" = "在哪里消费";

/* No comment provided by engineer. */
"Where to Spend?" = "在哪里消费?";

/* Crowdnode */
"Why do I see all these transactions?" = "为什么我看到所有这些交易?";

/* CrowdNode */
"Why do you need an online account?" = "为什么您需要线上账户?";

/* No comment provided by engineer. */
"Why I should not take a screenshot?" = "为什么我不应该截屏?";

/* No comment provided by engineer. */
"WIF Private key" = "WIF 私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe" = "清空";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe Wallet" = "清空钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"with Dash blockchain" = "以Dash区块链";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Withdraw" = "提款";

/* CrowdNode */
"Withdraw without limits with an online account on CrowdNode website." = "使用 CrowdNode网站上的在线账户可以无限制地提款.";

/* CrowdNode */
"Withdrawal requested" = "提款申请";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to accept the invitation?" = "您愿意接受这个邀请吗?";

/* Coinbase */
"Would you like to make a deposit for your purchase using a linked bank account?" = "您是否想使用关联的银行账户进行存款已完成您的购买?";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save the changes you made to your profile?" = "您向保存对个人资料所作的修改吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是的";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday" = "Yesterday";

/* No comment provided by engineer. */
"You accepted the contact request from %@" = "您通过了来自 %@ 的朋友申请";

/* No comment provided by engineer. */
"You are about to sweep funds from another Dash Wallet." = "您即将从另一个Dash钱包来清除资金.";

/* No comment provided by engineer. */
"You are about to wipe this wallet from this device. Funds associated with this wallet can only be retrieved if you have your recovery phrase." = "您即将从此设备清除本钱包. 本钱包相关联的资金只能通过该钱包对应的助记词找回.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can always delete the image uploaded, as long as you have access to this wallet." = "只要您有权访问此钱包, 您就可以随时删除上传的图片.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can authenticate with Face ID for payments below" = "您可以使用脸部识别来认证下方交易";

/* No comment provided by engineer. */
"You can authenticate with Touch ID for payments below" = "您可以使用指纹识别来认证下方交易";

/* CrowdNode */
"You can change how / when your reward earnings are paid to you." = "您可以更改向您支付奖励收入的方式 / 时间.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can continue to use DashPay for payments but you cannot update your profile or add more contacts until you top up your credit balance" = "You can continue to use DashPay for payments but you cannot update your profile or add more contacts until you top up your credit balance";

/* No comment provided by engineer. */
"You can create a different username without paying again" = "您可以创建一个不同的用户名无需再次付款";

/* Voting */
"You can enter your key in any of the following formats: WIF/base58/base64/hex" = "您可以以下面任何格式来输入您的密钥: WIF/base58/base64/hex";

/* Voting */
"You can review all requests but you only need to vote on duplicates" = "您能够查看所有申请, 但您只需对重复项投票";

/* CrowdNode */
"You can see detailed information about your deposits, withdrawals and reward earnings." = "您可以查看有关您的存款, 提款和奖励收入的详细信息.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can specify any URL which is publicly available on the internet so other users can see it on the Dash network." = "您可以指定任何在网络上公开可用的链接, 以便其他用户可以在 Dash网络上看到它.";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot claim this invite since you already have a Dash username" = "由于您已经有了 Dash用户名, 因此无法认领此邀请";

/* Usernames */
"You chose “%@” as your username." = "You chose “%@” as your username.";

/* No comment provided by engineer. */
"You do not have any contacts at the moment" = "您目前没有任何联系人";

/* Coinbase */
"You don’t have enough balance" = "您没有足够的余额";

/* Coinbase */
"You exceeded the authorization limit on Coinbase." = "您超出了 Coinbase的授权限制.";

/* Usernames */
"You have %@ Dash.\nSome usernames cost up to %@ Dash." = "You have %1$@ Dash.\nSome usernames cost up to %2$@ Dash.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have been invited by %@. Start using Dash cryptocurrency." = "您已被%@邀请. 开始使用 Dash加密数字货币.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have chose \"%@\" as your username. Username cannot be changed once it is registered." = "您已选择 \"%@\" 作为您的用户名. 用户名一经注册无法修改.";

/* Voting */
"You have entered an invalid key" = "您已输入了无效的密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"You have insufficient funds to proceed" = "您没有足够的资金来继续操作";

/* CrowdNode */
"You have to backup your passphrase in Dash Wallet" = "您必须在Dash钱包重备份您的密码";

/* No comment provided by engineer. */
"You must enter your PIN in order to enter Dash Wallet" = "您必须输入密码才能进入Dash钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"You need at least %@ Dash to create an invitation" = "您需要至少%@个 Dash才能创建邀请";

/* CrowdNode */
"You need at least %@ on your Dash Wallet" = "您的Dash钱包中至少需要有%@ Dash";

/* Usernames */
"You need to have more %@ Dash to create this username" = "You need to have more %@ Dash to create this username";

/* Usernames */
"You need to have more than %@ Dash to create a username" = "You need to have more than %@ Dash to create a username";

/* CrowdNode */
"You need to wait 5 minutes before initiating another withdrawal" = "您需要等待5分钟才能再次发起提现";

/* CrowdNode */
"You only need %@ to join the pool." = "您至少需要%@来加入资金池.";

/* Coinbase */
"You receive" = "您收到";

/* Coinbase */
"You send" = "您发送";

/* No comment provided by engineer. */
"You sent the contact request to %@" = "您向 %@ 发送了朋友申请";

/* CrowdNode */
"You should have a positive balance on Dash Wallet" = "您Dash钱包的余额应该是正的";

/* No comment provided by engineer. */
"You should have at least %@ to proceed with the CrowdNode verification." = "您至少需要有%@才能进行CrowdNode验证.";

/* No comment provided by engineer. */
"You will also need to log out from the Uphold website using your browser" = "您同样需要使用浏览器从Uphold网站退出";

/* No comment provided by engineer. */
"You will lose all your manually reclassified transactions types" = "您将丢失所有您手动重新分类的交易类型";

/* Back up wallet */
"You will need this recovery phrase to access your funds if this device is lost, damaged or if Dash Wallet is uninstalled from this device." = "如果此设备丢失, 或Dash钱包从此设备被卸载, 则需要此助记词来找回您的资金.";

/* Coinbase */
"You will only be able to spend Dash that has been mixed when this is turned on. This can be turned off at any time." = "这项功能被打开时, 您将只能花费已经混币的 Dash. 这项功能可以随时被关闭.";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"You will receive %@ Dash on your Dash Wallet on this device. Please note that it can take up to 2-3 minutes to complete a transfer." = "您将会在此设备的钱包中收到%@Dash. 请注意, 完成转账最多可能需要2-3分钟.";

/* CrowdNode */
"You will receive fractional payments automatically and they will by default be reinvested, however, it is also easy to set up automatic withdrawals to receive recurring payouts." = "您将自动收到小额付款, 默认下它们将被再次投资, 但是设置自动提款以接收定期付款也很容易.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your credit balance has been fully depleted" = "Your credit balance has been fully depleted";

/* No comment provided by engineer. */
"Your credit balance is low" = "Your credit balance is low";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode account is creating…" = "正在创建您的CrowdNode账户...";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode account is set up and ready to use!" = "您的CrowdNode账户已设置好并可以使用了!";

/* Crowdnode */
"Your CrowdNode account was created using these transactions. " = "您的CrowdNode账户是以这些交易创建的.";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode address has been confirmed." = "您的CrowdNode地址已确认.";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode address has been validated, but verification is required." = "您的CrowdNode地址已经被确认, 但需要验证.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your DashPay Username is ready to use" = "您的DashPay用户名已经可以使用了";

/* CrowdNode */
"Your deposit to CrowdNode is received." = "您向CrowdNode的存款已收到.";

/* TimeSkew */
"Your device time is %@ by %d seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” to use CoinJoin." = "Your device time is %1$@ by %2$d seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” to use CoinJoin.";

/* TimeSkew */
"Your device time is off by %d minutes. You probably cannot send or receive Dash due to this problem.\n\nYou should check and if necessary correct your date, time and timezone settings." = "Your device time is off by %d minutes. You probably cannot send or receive Dash due to this problem.\n\nYou should check and if necessary correct your date, time and timezone settings.";

/* TimeSkew */
"Your device time is off by more than 5 seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” before using CoinJoin." = "Your device time is off by more than 5 seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” before using CoinJoin.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Email is not stored in the DashPay wallet nor on any servers. It is used once to get your Gravatar account details and then discarded." = "您的电子邮箱不会存储在 DashPay钱包或任何服务器上. 它用于获取您的 Gravatar账户详细信息, 之后会被丢弃.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your invitation from %@ has been already claimed" = "您来自%@的邀请已被认领";

/* No comment provided by engineer. */
"Your invitation from %@ is not valid" = "您来自%@的邀请无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Your location is used to show your position on the map, ATMs in the selected redius and improve search results." = "您的位置用于显示您在地图上的位置, 所选半径内的自动提款机以及优化搜索结果.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your location is used to show your position on the map, merchants in the selected redius and improve search results." = "您的位置用于显示您在地图上的位置, 所属区域中的商家, 以及改进搜索结果.";

/* CrowdNode */
"Your primary Dash address that you currently use for your CrowdNode account" = "您当前用于CrowdNode账户的主要Dash地址";

/* Usernames */
"Your request was cancelled" = "您的申请已被取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Your transaction was sent and the amount should appear in your wallet in a few minutes." = "您的交易已被发送, 金额将几分钟内出现在您的钱包.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username %@ has been successfully created on the Dash Network" = "您的用户名 %@ 已经在Dash网络上成功创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username %@ is being created on the Dash Network" = "您的用户名 %@ 正在Dash网络上创建中";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username was approved" = "您的用户名已被通过";

/* No comment provided by engineer. */
"Your vote was cancelled" = "您的投票已被取消";

/* Voting */
"Your vote was submitted" = "您的投票已被提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet is secured now. You can use your recovery phrase anytime to recover your account on another device." = "您的钱包现已安全. 您可以随时在其他设备通过您的助记词找回您的账户.";

/* No comment provided by engineer. */
"ZenLedger" = "ZenLedger";
